開左個財經blog

主要想紀錄點用技術分析係實戰上
有別於出面話金叉買入，死叉買出，RSI20買入，RSI80賣出

歡迎交流

但如果你係基本面派，價值投資派勿入

支持

thx 希望以另一角度睇技術分析

請問幾時用日k幾時用月k？

睇你投資時間
如果放返357年
有人用月k操盤 唔理日k週k既訊號
係月k跌破支持位就出貨

我用月k只係睇股市長線方向，訊號
日k先用黎搵入市點

多謝分享

支持 巴打會唔會寫埋外匯

有圖就可以用到技術分析

自己有炒開yen 遲d會寫

用咩工具炒？

用型態睇趨勢

支持。睇左一遍幾好睇